點解我開唔到黑洞post

如題

咁嘅post都有得腐皮

你未上太空船

傻嘅都諗到入黑洞要錯太空船